【突發圖集】傳王浩信 陳自瑤離婚！yoyo咁大波咁靚都唔要？

王浩信和老婆陳自瑤結婚8年，一直被屢傳分居、婚變，每次都有不同版本，去年甚至傳出陳自瑤主動提出離婚兼與王浩信結束夫妻關係的消息。初初他們很有默契地齊齊封口，結果王浩信先在Instagram發表言論，連陳自瑤都出面澄清只屬謠言，趕王浩信出門口、有私竇、小朋友跟自己分居都一一否認，又解釋長期沒有戴婚戒的原因：「拍劇好多身份，如果角色係人哋嘅老婆，咁咪要戴兩隻婚戒？返工放工成日除好驚唔見，我就選擇唔戴。」。即使如此，二人婚姻亮起紅燈之說仍不絕於耳，因為近日發現二人疑似結束夫妻關係的蛛絲馬跡！

原文：

屌唔撚係呀！yoyo咁正 訊號王咁都唔要咁仆街！J一次yoyo既性感相先

喂啊

伙記，我可以埋單

個個都睇過，有幾大波

仲有無片

大波？

大波?

摸得多都悶 算好啦8年

大波

所以咩女都係，只要俾男屌完之後妳就唔再矜貴

千其唔好諗住用自己身體留住條仔

太天真了

唔係掛 你唔係係tvb做？做咩今次唔幫口

做m 記姐姐個張好正

咁可以點留住條仔我屌極女朋友都唔會厭

邊張

我都想睇

push

講喂呀我只諗起江交敏

條隊已經排到沙頭角

係香港黎講唔叫大?仲想點

po相冇用 片先救到老母

呢個年代signal wong d 戲竟然可以上位

仲做到視帝

用＄留住條仔最實際

屌你la 食軟飯 不過我中意

傳左咁撚多次已經變月經 真係離先報啦好嗎

yoyo 睇d 舊相都覺靚
其實artist d 陳年舊相嚇死人

要屌都屌咗啦⋯ 搵第個先會有新鮮感。

體驗唔到屌得多會厭呢個道理

最神奇係傳左咁撚多次
yoyo同佢依然係唔會合照

唔係點叫做四葉草女神

屌 你個仆街

我女朋友差唔多咁正

原來 陳自瑤 都已經 37 歲啦

唔係38咩

未生日

係？不過都仲係好後生 佢個樣同10幾年前冇分別 好似廿歲少女 勁正

塊pad都幾厚

法官大人

因為兩個死淨把口

好似話tvb唔比佢地講離婚件事出黎

我冇屌過wo 唔公平呀

算大la下話 係香港

今次新架有新證據

唔能夠因為咁
而將大波標準降低

呢個真係屌唔落
佢未結婚前已經唔覺佢靚

正過表哥

波就冇乜但勝在個名夠淫

緊係la

yoyo

嗰嗰都睇過佢兩點啦，你估一個男人今時今日名成利就真係唔介意咩

樓主應該想講 用另一條黑鬼大肉腸 去滿足男人的另一個洞口

睇信號個樣都好player feel

佢係受害者lo 屌

男人

on9 佢食過勁多條女 nel nel都食得落 屌佢老母

有個咁正既老婆都要出去玩

佢係咪受害者同signal介唔介意其實係兩回事，一個正常嘅男人，佢女人比人強姦過，就算你知道佢係無辜都好難會完全無芥蒂

又江嘉敏 又黃心穎 又陳偉琪

屌呀 你女朋友強姦會怪返女朋友 咁撚仆街既你 希望你老母唔係比人強姦先生到你呢個忤逆仔la下

有芥蒂代表怪女朋友

樓主係咪讀緊初中

好撚mk
講夠離婚未 係就快啦
傳咁多年好厭

？唔撚係怪 咁係咩

好慘

係咪俾男人屌咗第一次就輸了

咪聽佢地亂up 至少我唔會care 只要女朋友以後專一對我一個就夠

講到好似有得屌咁

食左蔡思達啦佢
利申: tvb舊員工

有冇一蚊雞保鑣既相？

more

就黎變都市傳聞

靚係靚，但大波?

仲做唔做

話佢大波嘅人一定無睇過條片

蔡淇俊可以翻食了

咪係

唔撚係掛

係真la

係，你已輸到一敗塗地

宜家長大左

靚係幾靚 但大波....

咁都叫大波

喂呀!

比人玩過全港都睇過
仲要把撚

上次台慶佢地成班跳sexy舞
班友仲要同Signal講你老婆好正
Feel到佢西晒面

屌大fake

朋友妻 咪走雞

佢同個陣既男朋友搞野有咩問題？你唔會？

傳左幾多年
可能已經離左好耐

數唔到喇已經

佢咪幫緊王浩信口囉傻仔

玩到悶啦，40歲鬆泡泡，揀個後生夠彈手

自溏心風暴3成班演員收晒皮
夏雨,李司棋,關菊英自當年台慶之後冇晒影

上面嗰班話唔大波嘅 係咪下下都要咁極端 要乳牛級先扯旗？

之前唔係話Yoyo啪骨升cup咩

片？

陳自瑤唔係都係tvb人咩

咁撚正既老婆都唔要

係wo 因乜解究會咁呢

咪就係！

咁個師傅都幾勁 有冇資料

岩我呀⋯⋯試一試貨 岩做就埋單

拿我唔係話唔正
但呢個都叫大波?
但其他真係大波既, 連登仔又會話其實無係谷出黎

唔大波既, 話人大波

大波既, 話人無波

D 男人有錢就食後生架啦

唔知如果佢同蔡淇俊無分手會點個陣覺得佢地好襯
蔡淇俊望落乖過訊號王好多啦，應該好專一
宜家係大陸開咗幾間鋪，又大隻仲好似係單身

快D放出去私人市場

佢地耐唔耐就話離婚架啦

排

老啦 記得係女大過男添
覺得佢地為d細路先唔離 信號王成日傳偷食都忍到咁耐真係勁

玩咗咁多年加上日日返tvb都咁多女有幾出奇
你無食過先會咁講

頂盡係, 有啲啲波

個男人係貪新忘舊既 你再點好都係輸
個男人係好既 就算扑厭左 都係愛你

唐心裡面除左signal 同李國麟
自台慶一夜,全部人消失係tvb 咁制

信我，你係未厭，遲早會厭

我係冇食過呀

冇錯！

not you

喂阿

係好仔就唔影人相周圍傳啦

認真點解王浩信咁食得女?好撚有?

你會唔會拍埋片放出黎呀
你會我幫你含點話

冇可能生一個

你條女我都屌極唔厭

佢係正 但唔係大波

J出血

啲女人越有姿色
就越養唔熟

條仔有金咩

支持女人自己走

唔會，頭十次都好有性趣
之後睇人啦

想屌

講緊段片喎你有無睇過?
我都唔知佢點解映相可以谷到咁大

年年都離婚

片呢

話樣靚腳長夠淫都ok 但對波邊到大
普通size唔平就大

Y小姐之前同蔡生咁大單信號又愛玩，點會長

其實佢真係幾靚

老了

個樣似係好老婆

依家係邊可以搵到條片

Michelle Chan

我地分手啦

陳自瑤大波？ 全世界睇過無人話佢大喎

當年真係

打你架

見過真人 好濃妝

屌

咪係 宜家搞成咁都係自己攞黎

粗掛

屌咁關yoyo乜撚野事先？擺片上去個個係佢咩on99
佢都話左唔好拍la 有人理佢咩？

為左屋企...

咩呀 佢之後谷大左la 生過女之後會谷大幾cup 不嬲係咁

今次有新證據

係超靚

嘩屌

有奶水個陣就大幾CUP，一斷奶就無啦

啡Lin

就算幾靚都好，當對得耐個樣同身體就會唔識扯

On9亞洲人色素問題粒lin一向深嫁啦

又傳，厭唔厭呀，係就快啦

個心呢？你心用屎做？

咁快！？

冇錯

有新證據

講左咁耐 有片未

王浩信係賤男樣

你個心用屎做關我撚事呀？！

有冇片

唉屌 睇到都心up nel nel邊撚度正過yoyo

冇 個個都係個陣睇完就冇左

女人=車？你都幾膚淺

江湖傳聞影嗰個係万刀甲喎

利申：以前補習從某名師口中得知，網上都有流傳，話蔡淇俊食咗隻死貓

成個TVB，佢算係最正Top5之一

你覺得佢搵唔到再好啲嘅女咩 企喺你立場嚟講咪正囉

講咗咁多年
悶唔悶